HeidiBB係比人包定真係轉戰時裝界呀？

HeidiBB呀

平空個個?

Heidi豬

條臭閪一早就同個柒頭二世袓陳考威一齊啦
條柒頭皮ig show對37號yeezy過幾星期件臭閪就喺ig出po 威威
成對sg都好撚假

肯定俾人包

g